有冇試過望住一個女生對眼

跟住世間上好多事 你都明白咗?

姓
食一槌社會主義鐵拳先啦67

邊句歌詞

有，不過我係望男仔對眼
會明白佢對你既感情有幾多